VPN無限流量看世界杯

我要點做，得部iphone同iPad mini , 求巴打指引